係一個充斥負能量既環境，等我同大家講個笑話氹大家開心

自由市場